90-98瘋狂吃喝玩樂吹水活動群

咁多位巴絲想唔想擴闊自己既社交圈子呢
依家機會黎啦
歡迎鐘意瘋狂吹水既巴絲
我地會瘋狂搞活動 總之你肯join我地肯搞
亦都十分歡迎自組活動或即興約食飯
希望巴絲比例一比一 最少十人成團
嚴禁狗公 娘娘 杜絕小圈子
同埋會定期加新人
我地會儲埋一次過加人 麻煩留左資料既巴絲請耐心等待

聯絡方法:
請pm性別 電話 如何稱呼

推

快啲join我地啦

而家有幾多人

推一推

繼續推！

毒撚無人同你做朋友
竟然自推到五頁

推！

推！！

有意

lm